report比美國啦 人道危機 垃圾中國政府

勢不兩立 我唔要美國贏 我要中國輸

香港金總終於接受網上會員申請啦

中國解體,世界先會更美好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了